黨鐵越嚟越遲收工

食屎啦！

你老母黨鐵依家十一點先收工，無錢嗱，扮無嘢，唔撚旨意呀！

黨鐵新線仲要就快局部通車添